［龍珠］覺唔覺芝芝正臭閪

一開始姣住天真無邪嘅悟空 跟住佢周圍玩
到自己個仔就乜撚都唔比佢做
係人都知超級撒亞人 係金髮嫁啦
嫁左比個撒亞人 又要屌生完個仔點解變到 搞到野比飯同悟天而家搞成咁

明明係悟空抽水先

其實悟空根本就係毒撚黎

嘴都未嘴過

想鬧佢好耐！ 搞到野比飯咁

如果唔係芝芝 悟空一早食咗莊子啦

莊子戰鬥格又大把錢

悟空唔好阻住悟飯溫書

準備去娜美星嗰陣真係唔知芝芝係度做乜尻